重申：不容暴力，煽動暴力的政客可恥！

方國珊
20小時 ·
【看圖作故事時間】

從政十年，作為無黨派人士，一直抱著「對事不對人」的原則，只要民生議題有得傾，大原則一致，就可以企在同一陣線，一同為市民發聲。

今日將軍澳群組專針對我的常客「張X董」（早前搞亂業委會個位），話我同疑似支持昨晚元朗暴力行為的立法會議員何君堯係一伙，真係得啖笑。

年中出席唔少活動，我同曾俊華、長毛握過手、同胡官見過黎、天琦坐過我隔離。下面有幾張圖，大家作故事吧！
我先！

「朋友傳給我，原來方國珊同熱血公民都係一伙」

重申：不容暴力，煽動暴力的政客可恥！

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post